點解大陸D吸濕包咁勁?

以前淘落既吸濕包 一晚就可以積左好多水
但平時買既吸濕大笨象都冇佢咁勁
用係同一地方

其實係包野出水

10%濕度2日玩完 vs 50%濕度20日玩完